點解馬會唔開gme盤

反正都係賭錢啫